而家先知做看更係好難

諗住考個保安牌旁身點知個牌要考試,考唔係問題但又要溫書哇個份筆記厚到呢仲要得一個星期讀仲難過考車牌同考電腦證書

利申: 重考第3次

退左休仲去做監考

一直覺得其實你係財務自由, 出 POST 笑鳩我地依 D 凡人

其實你有幾多錢身家 ?

我窮到破產

如果真係想做既, 就點都會溫架啦

唔係讀兩日咋咩

唔係咁易

我上年年尾考都係讀兩日
識字就會輕鬆過
搵pt多好多選擇

我都覺 歲數可能係真
上左岸日日上黎hea

撚狗咁撚連登仔

no